[IOS/AN] PES 2019 Mobile 討論帖 (89） Sonny永續金波-

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

用自動禁狂app刷sim電話會唔會壞

唔值
佛系儲gp 算喇

1場ball 10分鐘左右
10場 = 當1.5 hr
掛4個season = 10萬 要6個鐘

溫馨提示：
10個youtube 9段都尻尻地
由其有段教射波，抽黑波黑魔術都留留地

講position 個段可以參考下
但2019改左好多

美斯而家改到打唔到攻中
慣性墮後唔跑

後防形同虛設

我個隻fp silva biggay 都唔覺勁，可能未max lv

Lm

佐仔

左

wtf 食完球員技卡比dembele 有3場bug 咗無效有張中咗戰鬥精神 屌你老母k 社

3張*

依家新ac 送少左粒波
幾時會有返

唔係淨係可以加一招技咩

0封中共fp

我之前有隻屎達加咗好多技啵fp 剩係加1招

咁我唔知 冇用過

打唔打場

拎住部廢機打唔到

Me 研究左好多日，有兩個位置點都擺唔掂
RMF , LB

Sterling，卡路士

好似係佢未夠10招技就可以用

只係加一招，再加都只會洗走之前嗰招

RMF:左仔
LB:牙朗

RMF:
Sterling 射門唔得
碧咸控唔到波，跑得慢
美斯走位尻
冇bale
而家用普巴頂住先

LB ：
可能要卡華蹟頂住先

無阿拉巴

尋日你唔係話全能到仆街打rmf好勁

K社暗改廢左！

係咩diu 我晒咗好多技卡7咗

仲洗走好多戰鬥精神

牛清又病發

罰球，出到落葉球時，原來條路徑會震
呢個settings幾好

牙朗識飄

未爆lv

照用住先

打sim明明頭十幾廿場好地地
但慢慢就越輸越多無轉過陣

係咁，冇路捉，除非restart重玩果場

好過卡華積先啦

就嚟輸到要俾錢續約

Ios pvp
627602918

牛佬9UP

lm

利又要等等喇

謝謝高普 再見高普

好喜歡她

又中費高
伸差老馬薛高同綠豆仔

前兩日重刷首抽刷到g8 大account 成2萬5 coins 抽哂都無g8 史高斯中撚左4次

跟手係g8 新account 課左1萬coins 女朋友幫手抽到老馬同告魯夫 以後玩呢隻

maldini呢

卡路士呢

阿祖安奴同中田英壽呢

朴智星呢?

原來Walcott 都30歲
禾佬

迪比亞路？

謝老四呢

托度呢？

好啦 唔好再講
講到佢好似隻集傳奇都無咁

史高斯呢？

中左3隻Werner
換bale定古天奴好

Or willian

Sim 19分根本冇可能升到

3換1, 換完嗰隻好似係個list入面會無左, 即係換一隻就少一隻揀, 係咪咁樣？

你有果隻就冇得換

真馬

唉，差唔多清晒倉都未中到卡路士，但中左碧咸x2，朗拿顛奴x2，羅馬利奧，費高，馬勒當拿，真心個pool抵抽

攪咩
直接收個G8帳玩好過喇

其實pes mobile d ac 咩價位

我個ac賣出去應該$300-500左右

G8
應該要踢4231
如果踢高普433 ，唔好expect 佢去到禁區頂

一定平過你去課金

巴打抽中g8燈死左loserpool

利迷個post 做咩無喇喇話要換教練，炒高普
請摩佬教利

打sim第一次射12碼

儲落成年既2萬幾coins抽哂都唔中 個人已經痴左線 一時衝動

牛佬咁串 等下次可以AN打IOS就挑你機

佢連ios vs ios都唔敢
一叫佢pvp就笠水

你地成隊勁到痴線 牛佬點打呀

Me 佛系應戰

K社笑了

等我升爆隻中國美斯同你踢

個日好on9 我一起身心血來潮刷首抽 一抽就中左g8
心諗今日好運 應該試下 於是開大ac抽 個個agents入面除左g8 我全部都中左兩隻以上 史高斯4 隻 簡尼3 隻

你20000coins除了scholes仲有中乜？

史高斯x 4

史高斯4 隻 簡尼 3隻 keegan好似2隻 朴智星1隻 rush 1隻 跟住一堆黑波 同金波

想知佢有冇中rush 星仔嗰啲

中撚哂 黑波legend之中就係g8無中

其實運氣算幾好啦
除左差謝拉特唔中

證明希有度rank no.1 g8

算係既 一共抽左25000coins
我個隻ac仲有2百幾萬 諗住掛機儲多百零萬 假設出g8 box就清左佢 到時先考慮玩邊隻
反正呢一萬coins我係由18年到依家第一次課 依家有g8 同幾隻legends玩都抵既

死server?

g8係最難中

大猩猩反而出咗n次

78蚊出neymar hazard rush G8

sim...
睇左半埸
唔覺得我隊波有掂過波

運氣呢d野

話黎就黎

通常電腦都係尻猜

用咩隊

巴塞果三抽
我中艾巴，拉傑迪，古天奴

勁喎
古天奴 封面人物都中

Mgun x2 biggay

最垃圾係佢

白銅垃圾隊

打季節賽有咩獎勵？

呢個全攻陣如何

23000gp

我打到24000

而家長期6個人下斜箭咀

好難拎18分
K社成日出術

頭三場要贏，唔係就re

岩岩抽中阿拉巴lv1食lv30升到lv44

手動都係
頭三場好致命

Laporte black

我有max 金波，發現黑波速度慢左

傳奇龍

呢隻好似唔係個隻

果隻38/39喇

係咪講緊
德國hea踢 半埸5粒 當巴西係狗咁撚個埸

費高多唔多人有，第一野就中左

牛巴:垃圾

狀態高低 用上手係咪差好遠？

真係唔勁

好扭但冇速

路維依家好唔好用

不嬲都係垃圾

算ok
進攻要踢2cmf , 高位迫搶
但一傳失好易比跑狗中出

防守型雖然成個陣向後拉，但2dmf 唔追波
所以都係踢追位迫搶

用bickham同Matthaus 會唔會比人放題定用beckham scholes

2018個陣
送黑波傳奇
d巴打中左 費高之後
爆哂粗

用kante , park 手動拉後追波都得
兩隻中中最好有遠射
2019bekcham 收左皮，等新咸爺

又吹奏4231

隊波又食左藥3000分都贏

你都見我有用架

81

81咁低

你打到過百

點解有兩個負評 又無人比意見

有無人用millesi 442
google 完好似幾正

其中一個係我唔小心㩒錯 Sor

安76

高甸定拉莫斯好

拉膠

無人有資格俾意見你

近排升緊隻fp dembele 幾勁暫時40lv 已經好屈

打唔打場?

好耐無玩
ok

我都好耐無打PvP

gogo

gogogo

好舒服既一抽, 逗住咸爺去踢

再嚟

go

有冇巴打有留意金波堆暗星
例如：w.barrios
數值好靚唔知真人係咪都咁勁

有啲好準
poulsen zapata 真人都勁

埸波d節奏好悶
再黎

dembele 超速過人

poulsen升左金？

阿特蘭大zapata

同埋留意到布魯日兩個中場都好似好勁

我又反杯

99牙朗一射=有

已經長期紅箭

yes
上年pes已經勁
有身位有速度有射術

銀
今季有12g2a
同werner差不多
但werner黑波poulsen銀波

話說前排2月14比人爆ac,刪左個9成球員,之後send email比konami,我問佢可唔可以幫我回復返個ac,佢叫我用個新既pesmoblie ac 覆佢email, 當時我仲滿心歡喜以為佢會幫我回復

到依加已經幾個星期過去前兩日試下on返比人爆果個ac發現己經比konami block左,我email問佢,佢仲係：
Hello,

We are still investigating this case. Rest assured that we'll contact you again as soon as we have an update. We unfortunately do not have a time estimate to give you right now.

Regards,

KONAMI Customer Support ⌘

睇黎都凍過水,利申2/14個日仲課左798hkd,唉，計埋之前都課唔少,估唔到成日課金佢都當我係狗咁撚係咁話調查，查你老味咩,差唔多大半個月0進度

打和我成鬼日做柱男

哇
睇得出你今埸又想cup我

連續三埸領先都win唔到
鬥志強大

差啲 朗唔係紅箭杯咗了

應該都凍過水

dembele 超速過人底線傳中= 無解

但節奏有d悶
我踢到一半有d恰眼訓

真係，3個星期，問佢都係話未有新進度，有新進度個覆我，如果冇得回復直接講仲好，係咁拖

俾人爆ac咁慘

疾機好難有靚傳接同埋用哥狗陣唔識用只識用高普433

我最後一腳處理得唔太好
你就係咁中柱

未必
之前啲人用bug刷球員都搞好耐先ban
可能佢地做野慢

最慘係佢block9左我個舊ac又唔回復到個新ac,問佢點解，佢話未有新進度，有新進度個覆我, 即係點好樣呀

巴卡約高真係好截得刷第二關好好用

問題係佢block7左我又冇解釋點解

下次再打

試下用拿波理442先

btw點畀人爆到ac

Becuz Android is the main sin

真係on99

抽唔到後衞 教練用邊個好 呢啲球員排咩陣會勁啲 諗緊4312 想放隻朗甸出黎

球員擺錯位可能仲勁
要實測先知
Eg. 堆傳奇一定係錯位

唔好玩4312
一lag 中間做唔到onetwo
食屎的

U can try 442

messi Ronaldinho
19 , kroos fernan ozil

19山神

here?

巴打牛佬講嘢信一半好喇

Thx bro我試下陣先 其實教練對手動其他球員走位係咪好大影響？ 啲人都唔識走位 打到好撚燥

an pvp
705360341

教練企位好緊要
Eg. 343 vs 5221
你知好大分別
踢3中堅，兩條邊比人爆到爛，手動拉左右中場回防都拉唔切

yes

逗住中埸

摩佬大巴全場1射

我應該要用佐真奴
逗住中埸
go

今次唔會穩守唔擊

禁爆平安鐘

last?

ok

慘被屠殺

沙拿

半場未過就要變陣

Bale 體力仲少過美斯

升緊佐真奴

今季冇體冇速

PLAY?

告魯夫蠍子尾

Cf bale 70體夠90分鐘

早
等放工今晚先

巴利打攻中都好好玩

Ios pvp

Id?

710168887

大家咁早

Added

邀左

Go

Ho ball ching

哇 你啲快攻勁到

點解我次次pvp都係打和
連續打和十幾場

隊野勁但人廢

再打？

岩岩打緊

Ok

再邀

屙完篤屎成堆人ios pvp

你打唔打

Ho ball ching
終於輸波
三個CF紅箭

個球員狀態係咪會影響出箭咀
阿朗呢個禮拜D 唔係橙就紅

我都係-6
你後防好似成日都好空咁

Yes

哥狗進攻陣係咁 條防線前到一比人反擊就收皮
Ching打反擊又勁

比兔巴講中 真係笠左水

渣嫁，好喇上陣水
iOS 032545997
1000gp friendly

加左

胖巴連唔到

要用wifi先得？

1000gp
ios 032545997

應該唔洗的，呢個情況好耐冇出現

Beckham x fp Auba = 不敗

Server lag 令你欣賞唔到我隻迪比亞路既爆射

你奧巴個球都係-6架咋
仲爆射
欣賞到我牙朗既頂爆咪算係咁

普通黑易中左？

2抽3黑

易左好多

我都換左隻bale
早知換換卡斯米羅

450減396，抽左54粒波，中左14黑

巴利今集垃圾到

gp

真人都踢得唔太開心

而家仲有邊象要佢
最多去國米屈意甲

傑志

廣州恒大
上海上港
天津權建
山東魯能

英超踢唔黎
法甲大巴黎冇興趣
得意甲低啲強度
一係去美職或者返蘇超
抵佢比人反

仲有中超

中超個啲踢人唔係踢波
去中超廢雙腳返黎都似

以後legend係咪keep住出，水9你地

今週球會精選，應該出米蘭雙雄＋ 拿玻里

Napoli 300coins 博koluibaily

呢期唔打pvp轉行渣車都打到鉑金

我研究到招仆街戰術白銅手動打season
一般白銅都唔夠體打足住場

上半場你控住個波企定定，電腦唔迫
雙方體力消耗=0

留體下半場爆盡佢

上次fp中左 呢個pool冇咩吸引力

Barcelona
Arsenal
Paris
juven

呢4隊值抽，其他唔多好用
阿妓堆中前場隻隻好用

祖冇版權有得抽咩
如果中fp屁馬

Max lv屁馬已經好勁無法想像

三種唔同shooting skill 大家有無話覺得邊隻最好用？

我中意雜技

冇咩用
禁區頂，力度少少紅，45 度curve 埋去個個都入
仲勁過堆skill

講緊 dipping shot rising shot knuckle shot 個d wo

忍唔到手抽左疤狗fp 中 2 messi

爆機了

食左一隻佢？

等me屌打 messi
用kante Park 輪流飛鏟

根據pescm
最實用係first time shot 首次射球

升下lv再食

堆dipping rising knuckle 你YouTube 見過個樣就知廢

快到產唔到

禁區頂，少少紅，curve 10球入7球，1球係ddg 接到，一球係中柱，一球飛街

好用過係堆沖力射球

打閘會更好

俾左位置補強佢

巴塞隻alba 定 祖隻alex好用??

可5可以post你個 白波sim陣黎睇下

白波又勁既人可遇不可求

Alba 印象中封過我唔少波
Sandro 就算尻掃

高治MVP

其實我覺得係個陣勁，勝率幾高。坐底都有18，9分。有時re一兩場。

主帥是誰

巴黎陣，但而家轉左

杜曹 但佢已經唔係呢個陣

thx

點解管理員無端端要賠償10000go

Gp

管理員戇鳩仔黎
唔洗理

限時課金日大賺咪嘔返d出黎

一萬咁少，抽都抽唔到

k社當我地係狗喳

哥迪奧拿是唔是一定要買

辣殺

鍾意佢個433 多過klopp

牛b死了

iOS 032545997

IOS PVP

打緊街場5mins

iOS go

ios pvp

已加

you pvp me?

727796140 ios

Wa 亂到呢

咁點呀

我同牛師兄配緊？

我打你啊 go

龜陣

死龜公

0:0

摩佬vs 肥賓

喂點攻呀

Come?

牛師兄擺大巴🚌好出名

成堆傳奇0封

who pvp me?

Last then cook rice

你反到擊咩
我全部傳奇都變曬阿仙奴

Me
727796140

摩佬而家有防冇反

入啦

得未

added

你依堆全部勁銅？

-6ball 電話冇電pop up msg

U -6 ja
送兩球比你

各種不入

好無恥
等我仲出全legend

邊位願挑機

唔關我事喎
係你地射術差

Go?

again
我用pvp陣

同emily打緊

玩？

前面三隻九十幾速爆都成日輸

屌
又和
同牛佬0:0
同隻兔1:1
同email me 3:3

咁你想點呀

好串喎
一開波亂狗流
下半場下下直塞博單刀

係人都知我今季係IOS界公廁

Lkk

again la diu

Ok ar

i pvp wai 先

go?

上半場神救

Pvp?

ios pvp?

好，664943454

屌我加過你喎

一係換機 一係轉台
我扭唔倒
好辛苦

同牛佬 兔仔 email都冇事
真係你問題

Again

Fp messi gogogo?

Time to change new phone

刷機大法

又屈卡古獸

-6到

送番個3:1比你

Lkk連中3元

-6 ja diu

用身位撞加遠射
我可以點？
中堅加龍門都橙箭向下

Go fp messi

go la i don't want to make it big a

遠射top 1

都唔係fp messi

我普通messi高level啲

等你爆lvfp 再battle

ok
邊有可能今日抽今日爆lv

Me Auba fp 食150隻廢金銀就爆左

斷線？

我彈左app

continue?

巴迪高 2：07

Ios有冇

巴打勁到

大戰fp

pvp?

變陣再戰

wait 4 mins

Fp messi 打amf=rubbish

部機要抖抖

fp c7 auba vvd嗰啲同普通版分別大唔大？

我c7 messi auba kouli有fp冇普通
Salah pique 就both有但fp salah明顯勁過普通salah
Pique兩版差唔多

聽晚先，解緊PvP任

AN PVP

我pvp見啲fp跑得好快 技術好好咁
不過我有max level再抽太多fp 好似好唔抵 又冇位

唔抽無動力玩

Fp auba勁過普通 不過都係finish麻麻

yes
我今日都抽左疤
本身有普通版messi

只怪我手痕

中左丹比利 PK 拉子 很不錯

Fp messi vs normal messi
兩個唔同世界

好難忍到唔抽

Me再解釋多次：
Fp = 60-65lv 強化balance 傳控射 版本

目前感覺上差不多
有點後悔抽左

抽左你又要搵野俾佢食 所以K社呢鋪冇得輸

c7 messi嗰啲都好啲
de ligt 嗰啲有排升
升完又未必勁普通版koulibaly嗰啲好多

我想知巴塞達子 狀態D係乜撚野事

日本仔神金銀屈2000
可惜遇到牛師兄練波

爆lv 唔同的
Fp Auba 爆lv 同未爆差好遠

盧卡古lv 1 都幾好用

同我pvp la diu

煮緊公仔面

肥死

好屈

咪能癲啦

抽到老馬了 呢個呢盡box差細哨同卡路士抽唔到，抵玩

上連登最中意睇烏大龜同牛ching鳩噏

呢下唔係鳩噏，lkk真係好好用

Vvd倒掛

雲迪克愛入球

白銅隊刷sim洗唔洗用金/銀龍？

Dont
becuz it increases enemy’s overall rating

拉莫斯洗黃牌洗出事

68個黑，剩幾多？

對比之前第一次巴迪高pool，
依加box draw求其抽好易出黑，琴日8抽4黑，

根本box draw都有set機率

第一次個個得十幾黑total 之後個d全部有50 以上

剩52黑，剩327個人係box

都係運game

果d抽到死死下，下下三銀

抽左60粒，15黑，25%中黑

d普通版變公廁的話，k社一定會定時升一堆黑上去

但好多癈黑cb，賣又唔係，都唔知點

琴日食double的黑，升得少少，好嬲

20lv食35lv asensio，升得幾lv

摩佬4231 真馬

賓施馬
雲尼，easygo , bale
卡斯米羅，modric
Marcelo , varane,Ramos , carvaj
卡吐

用3隻leno換左美斯，扭波好痴腳，double touch好易出好快

ps.尼馬扭波就花巧d

我就隔住隔住
意甲box勁難中傳奇 反而公廁黑大把
跟住今次pool同前前次pool勁易中傳奇

留意隻美斯，最好用係搵佢入攝同轉身射個三分波

美吹：美斯一次都未過到人

等fp尼馬

基本上見日本人用得最個堆人
一定最勁

Neymar 出場率高美斯好多
反而好少見日本人用美斯

清晒都未中卡路士 sodad

5星
連扭兩個再轟入,playback cut左
其實我9扭都過到先驚訝

中得一個傳奇, 就係卡路士, 想要告老

尼馬最高記錄扭過 Emily 4個再射出界

但白銅龍好撚廢

Pc scores u
u can’t block la
even Kahn ddg

啲人話出年會冇梅拿 保定 同曉武士 因為佢地唔會再入國家隊 但都可以繼續係自由球員架啫🤔

其實球員版權係咪逐隊拎？
多仔成隊

Bale 解決唔到我個右翼右中場問題

部手機洗sim洗到電池壞壞地咁
準備買samsung s10

買喇，用緊Note9 黎刷sim

I phone=昔日nokia
未來係華為 三星世界

廢艦又要成隊d了

可以咁講，基本上德甲班友都係keep唔耐
K社又唔會拎到拜神既牌權

拖丹真係好識玩見唔對路即走

三星機見佢有平先好買，一開波都叫到個價同iphone齊平

施丹 c朗一走
皇馬=

銀河廢艦

好似因為free agent個班 係有國家隊版權係到先keep到 無club license 又無入國家隊個D唔出得

世界盃年仲有阿朗出走

光頭佬咪係囉

又少多幾個黑波

但係英超一樣出假隊名, 點解德甲唔得

咁就唔清楚喇 不過好彩德甲個班我都無乜興趣 裝返個patch 就掂哂

屌你老母係咪痴撚線，和撚完未

Can anyone give me a hug?

3傳奇可以換傳奇？定普通黑？

爆機喇

普通黑

3R

升爆左G8 今次tour打superstar 搭成班銀波 場均入一粒 J到我痴左線

Pokemon卡匣被酸「一星這麼爛」 男童高EQ回應！「上了一課」

該名媽媽表示，兒子回來一直悶悶不樂，「晚上我問他：要不然媽媽去買卡夾給你好不好？我兒子的回話讓我吃驚。他說：不要，這樣玩卡夾就沒有意義了，一星的又怎麼樣，我可以慢慢玩呀～這些都是我寶貝，他們並不爛。」

課金嘅學下人啦

小智20年冇冠之路

我用fp羊同全白波打都好玩

泰奧雲可以

任一fp+白波

點撚解我仲未抽到咸爺

個法國仔黑波？

係 用落似美斯

好似唔似似美斯

靚仔過美斯好多

用金章安囉

其實丹比利咪解決

Season 手動42 打後好難打
比電腦屈世界波
17分過關

手動season自虐

天使新抽返嚟試緊

一路打到40都未用過月光寶盒
一到42連輸3場
3:4
2:3
4:5
比電腦鋪鋪開大
撚住輸三場之後會易贏d喇， 電腦都每隔一場屈你死角

自動去到76都阻力好大.....

入一粒，跟住後場尻猜

另一隻R都係二R

印象中konami已經放棄咗hold起legend
就直接legend一box一box咁送

除咗g8 史高斯
係依兩個先100幣限時24小時昆錢
其餘基本上全數會響box出現

都係儲下卡...可能是但一隻金波FP都勁過d呢盡

調整策略是有原因的
轉行學ea咁賣增值卡 仲要無天花板
唔似legend咁限死一隻 仲要狂loop

唔係點會大量派legend俾人

吸下新手，話哂最強足球驚

肯出英撚pool未

覺得下年會消失好多傳說

我課金唔係因為啲人渣
而係因為我想追人

咁你有冇理過銀波銅波嘅感受
佢哋都想被人操控，享受比賽
但你地個個掛住legend, fp

你有想過銀波球員不想退役成為trainer嗎？
沒有，你只想到你自己

依家先開始玩會唔會太遲？

諗住買一隻account玩
見到有隻有C朗美斯告魯夫碧咸 $80
抵唔抵買

$80抵啦 兩餐飯 唔會遲 宜家啲pool好啱新手加入

差唔多
pes account 唔值錢的
抵買

受死啦

我有個FP C7同阿古既account想放

10蚊同你收

笑死我啦

慘被迫和

2:0 左8X 分鐘等完場

again la

Salah爆哂成仔右路，馬甸尼都守唔到

-6 ja

pvp

華拉尼單守尼馬
板凳深度夠
位置又可以隻隻交換黎踢

Invited

選擇題:
阿拉巴 VS 馬細路
蘇7 VS 阿古路

邊個好用D?

阿拉巴 同阿古

今日狀態非常好
0封3大fp

輸成狗了

大巴🚌足球

阿拉巴
So9 , 2019 好重要既爆射前鋒

有冇巴打試過用帳號轉移
唔小心用新ac cover左舊ac
係咪要填form之類?

嚟

牛ching係咪klopp防守陣

轉移唔會cover
你uninstall 再裝次

4231 鼻屎佬，進攻陣

我原本用新ac 係支援果到click帳號轉移入左舊ac
真係唔會cover到?

媽，慘被屈頭鎚

大巴🚌

你uninstall 左再裝一次
再link 一次個account 睇睇

U -6 ja

cover左
係咪要填form恢復?

Can try try
but seems gg

兩個敗家前鋒射波射到心淡

auba有球射到去界外球

我唔信
Last go

你啲秘密武器呢？又話山神rmf好勁

K社又暗改

唔好用Google
要link KONAMI id

中左幾多次柱

沙拿統治右路

咁都執到雞

3架法拉利

4231冇攻勢

4231 係咁上下
玩尻自己既陣黎

但你平時都係用4231?

牛佬用4231點同你

點解amf用普巴，正前用迪比亞路
試緊陣定點

高普個陣，體力消耗
Kante 比我用到70分鍾換人

Yes
其他陣冇咩挑戰性

普巴amf 好勁

成堆4231
Me is 4231 master 挑戰自己左好耐

信一成好啦

again?整左個4231強陣

17年買左路維同摩佬不停玩尻自己
4231 研究左好耐
當年路維個4231可以踢得好華麗，但比人改尻左
摩佬個4231 可以0封人好多場，又比人改尻左

Sleep

普巴打amf 防守冇壓力
又可以被人撞

仲有大大力遠射 其實真係打攻中嘅材料黎唔知點解rating扣咁多

Online玩係咪去活動度連抵屌d?

明明中田英壽能力好普通 點解用落咁勁

奧巴美陽 阿祖安奴同fp蘇咬 用邊兩隻好

yes
普通online match冇獎勵

日本人

自己友有隱藏加成

勁咩

羊，蘇9

用落起碼 overall寫細左7-10點

發現荷蘭教練有2amf

我起身睇到呆一呆 psg廢到....

摩性

保方

牛佬J到虛脫未

當佢巴西中超隻talisca巴西amf 咁用

隱藏stat

Sp so9

包皮勁過美斯
大巴黎傳統再次被cup

psg又16強出局

當年 psg主埸4比0怒炒巴塞
但次回合出局

保方rip

下年拎

唔收錢番祖記
痴牙朗稱霸

仲有下年咩
Btw
Pvp tonight

冇左普巴更勁

今次無維護通告嘅

正想講

我仲係到諗乜冇維護咩

照維

係咪又loop返意甲

我要英撚pool

我覺得係 我估又係意甲傳奇

細哨咸爺無限loop

屌
我仲未抽到咸爺

一陣出fp曼聯，j死牛巴

LKK

射穿網

Pvp tonight

22-02-2019
Announcements
Regular Maintenance Notice
Regular maintenance for PES 2019 is scheduled for 28/02/2019.

Day and Time

Thursdays between 02:00 - 08:00 (UTC)

• The game will be unavailable during maintenance.
• The duration of maintenance is subject to change.
• Any maintenance that is performed in addition to regular maintenance will be announced ahead of time in-game.

We apologise for any inconvenience this may cause.

轉左恆常維護

Introducing a Box Draw Agent! This Agent can help sign 498 players with ties to legendary European clubs!
Sign new players with international experience and take your squad to the next level!

Period
7/3/2019 3:00 - 14/3/2019 1:59 (UTC)

無legends 儲錢

今個得正常球員冇legend?

拿玻里fp

係

可以儲番星期gp

又話雙米

Koulibaily 值1億麻

有三隻oblak 換唔換好

換
佢冇出場嫁值

我三張m根換左ddg

仲有無咸錫呢

有ddg 有ter stegen了

Fp 版中堅 截波係比普通版好的👌
利申fp biggay silva 都做到上下截後身波
普通版係追波，追唔到食塵

換cron , Messi , neymar kante , koluibaily

Fp vvd 10幾lv用落好似仲勁過普通版爆lv vvd咁

fp跟本係官方外掛

Pes 2019 最強中堅
VVD
Koulibaily
得fp 版得天下

唔lag 機
控波50%
正常fp 箭鋒一定射爆你

fp牙朗+白波佬

兩隻都有

唔好一齊出，類型太似

要隻逗住cb

在2016/17賽季的歐聯16強，PSG首回合在主場大勝巴塞隆拿4:0，滿以為球隊肯定可以躋身八強。沒料到，巴黎聖日耳門在次回合作客魯營卻竟然慘輸六個一皮
PSG

我唔信，搵人屌打我

要請摩佬

愛美麗
今次到杜曹

本身以為愛美麗on9
杜曹醒醒目目咁款
點撚個原來係隊波問題

最慘保住後方，去到邊都拎唔到歐聯

佢自己甩手 怪得邊個

好老實咁講老啦
金波尾銀波頭level

最搞笑係迪馬利亞條廢西
以為晉級梗咁款

你又鳩吹
我有齊都比你大炒

近年歐聯被反cup既經典賽戰
受害者都係psg

根本成隊波都有問題

我都試過 sd完要不停答佢問題 最後搞左2，3個月拎得返個ac

時間回到去年的4月11日，在歐聯八強首回合在主場以0:3不敵皇家馬德里的祖雲達斯，次回合作客巴拿比奴竟又取得三球的優勢。眼看比賽即將進入加時之際，客隊在補時末段被罰12碼，當時仍效力皇馬的基斯坦奴朗拿度（C朗）主射極刑中鵠，再補時八分鐘粉碎了保方的歐聯夢。

陰影

保方仲年青 下年加油

又要update apps

iOS no

要搵拖丹出山

ipad need

2-3個月得黎都轉game

那那聲掛靴啦 搞咁多野

文蘇果場第一中鋒

開隻新玩仲快
以前legend 1隻要成年先有
而家公廁

買左隻新 但唔係好識upgrade啲人

將堆廢老唔用既轉做戲師尻食就得

等陣試放個sub account先

係咪得一種方法

或者場場出佢

fuck off

條撚樣想入波剷草好耐, 結果2個回合都入唔到谷埋谷埋射唔出咁款

又無得玩？

我50年巴迷腳震緊了

你d神acc黎，抽乜中乜！

下載緊更新ios

Pvp

入唔到game

亨利老味上身

第一回合係奧脫福
家陣

入到未？

入到

psg被反cup係傳統黎

又係意甲pool .......jm9

歐洲pool嚟

又維到4點？點解隻game搞極都係碌柒咁？

入得

未？

update次次都1gb幾 無用patch都係咁

維護幾個鍾gb幾 又唔見佢真係改左啲乜

次次都係淨係改球員data同狀態

一都50字都唔夠既sql

好緊要架，勁既改屎，屎既改勁，咁就日日都抽卡，日日有糧出

仲未入得

入得

未

我想問吓響邊度睇到最新嘅教練資料？

extend

6點

各大聯賽

垃圾game

收工先玩得
K社學精左，開驚出黎又要賠coin

補返1萬GP比你地囉

佢每次更新都會越黎越少功能

阿祖個pool 又話賠，賠左條鐵

Dklm點解咁撚豬閪唔揀凌晨maintainence 手機有好game即del pes

呢樣真係柒 個個星期都有maintenance 但係就仲係咁多野 成鳩日extend

賠親都冇份，假希望

又係時候儲過GP等legend pool all in

凌晨？人地唔撚洗訓咩？

好想抽隻盧卡古 再一次屌打psg

傳說對決咪又係凌晨

2019年 日本it仲未識up定上ser 半夜自動更新

你地係咪全部都pes 2014/15開始玩？

我之前有po條link出黎 好似係呢個po

由2011

咁長情

mobile有咁多年？

炒曬班IT狗佢啦

Mobile好似係16開頭

17

好似仲停留係小學生玩ONLINE GAME等更新咁

港版16尾10月左右

我搵搵

我呢隻老野係Winning eleven 3開始岩岩廿年

Winning eleven 2 1997年出既
J league版
到而家

成堆老屎忽
窮撚表示大過先有錢打機

you're not alone

我唔肯定係咪 如果唔係就上個po

Winning 4開始玩ps年代

今個星期嘅do

玩得最癲果陣係we4 8打
仲有we2007電腦版, 當年成班高登仔一齊玩 2v2
仲有公會戰添

係咁錯字

對FP vps有興趣d

雲佩斯

又vvd

世界第一中堅冇理由唔出多幾次

你16開始玩？唔會玩厭咩

咁多隻都唔知用得邊隻

唔係17咩？
2017 5月出

之前有16？

已經抽左2隻唔同嘅fp bellerin

16年尾有封測好似

放工都無得玩 哭了

11&12年個手機版唔同依家
有各大聯賽升降制
玩家可以選擇喜歡球隊（要由最低級聯賽玩起）

果陣係單機版黎，操控好7

3月21 50周年

仲要無樣

Different stages differs targets la

1.岩岩出個時咪，目標1000分law
最後an pvp去到local 前2當完成任務
當時排第1個果bug狗黎，個時好多bug 狗同回傳狗。

2.研究唔同教練陣容，全10隻控球，全10中堅，全10閘球員組隊
咁樣最快試到隻game

之後咪撚神金銀波

3.amf cmf dmf wf cb 錯位效果 player styles

更新2019後
4.之後研究個防守系統gameplay，0封為目標

5.養生farm gp 預備kaka ,R9

手機fifa仲未變fifa mobile嗰陣係玩fifa
變左之後就玩pes

都講左好多次呢隻長青game

fifa 做得好既就番去fifa 示過佢一直衰咁解

入到

未

玩過，但連得好差棄左

呢到成堆老屎忽打6星都被屈機
就知6星script幾過份

全部都係劇本黎

廢撚事打6星 成日90+6比人絕殺

輕鬆打5星算啦，咁快打完都無嘢做

其實我仲研究緊點樣頭鎚入波
發現overlap 同攝贏左位既人易d 頂贏

Overlap: ABC自己友
A
___B

______C
C 傳去後柱A, 個波頭頂飛過B
反而B會爭頂波
呢到我都拗哂頭，以前明明傳到後柱，而家變中間爭頂

五星有時都中script, 入佢幾多, 佢入返你更多

等多半個鐘

C走到落好底出會易頂入啲

Yes 呢個一種方法
好到接近底線先傳中
總之好奇怪

伊巴射罰球百發百中

實際random 性極高 有時鳩出 D矮仔都頂嬴 有時你落到好底咁出 高佬都照頂輸

有4種頭鎚：我發現左

1.落到底線先傳中，好似貼到開角球咁
2. overlap
3. 攝贏左位
4. 爆落底再後cup，等班中堅由後向前走既時候出現硬直狀態，再傳中

想要幾多球，唔緊要
有FP Kun就可以大破劇本化六星電腦

4
成日咁樣用托迪助攻迪比

未練成

迪比亞路根本廢產

佢比較岩打lwf 轉ss ，之後爆射

note 9個mon咁短？

好多都可以爆射，始終佢係唔突出

仲未開既

再延長

返工返到好悶想禁下制都唔比

今日有咩抽

入得

有LKK抽!

幾時出英超pool ..

Lkk vvd rvp 真係好大誘惑

中VVD 但想要Lkk
尋日睇完曼聯真係

Featrued player 係咪真係帶唔到去2020嫁

vvd kouli 已中 唔抽了

中晒伏

抽Napoli中曬伏

30coins係賠定禮物？

我就係中左VVD唔中LKK

佢話係禮物

唔會啦 我S9+睇嗰時兩邊都有黑邊

抽啦

唔會18:9咩

佢應該唔係同note 9錄
note9係18.5:9

左仔狀態有A

son得D

4抽 Milik重複咗 同中咗金波

出全400%陣一定要用哥狗路維

中左Kouil ，Allan
金波allan已經好勁

有隻86 Allen
條友好駛好用，打右閘都得

係iphone黎架

正常啦
今星期
英超迫和阿仙奴
作客險勝多蒙特
熱刺都無456人
唔俾E算係咁

等英超pool等到想棄game了

岩岩抽曬3次
想問咩pool可以抽到lkk

屌 中唔到allen同kouil

POTW

今季仲有冇四後衛可以兩amf嘅陣

打sim最好用係咪巴黎442？

想問下抽中隻普通沙拿 應唔應該升佢 定升特別版個隻

全部400%最高好似可以去到49.9
利申唔係我

中左陳韋拿

Fp 升左
黑下年先用

今期神龍推薦：DDG

用呢隊打續約續到窮啦

人地想哂下命姐

有無ching用過Zico打cmf效果如何
利申用左位置強化

而家啲1200分都幾廢

你444都勁喎
我得42x

上星期pvp 啲人狂走場送分

我都有39.8

Thx!!麻煩曬你

Fp , 2019 好緊要

可否比隻後生版既雲佩西我
老版慢到

問個問題，做咩而家後備冇出場都扣1場續約？

後生都唔係快
金波又矮又慢
係shooting power 勁

Pvp人地走場會扣我都擺白波後備pvp

都唔知換乜好勁黑都有

我換左世一摩 先黎狀態d

得44.9

38.5 算喇

後生跑得下呀嘛
係曼連個時都有啲速度wo

好喜歡他

點樣排陣好 同埋升咩人

交易係可以交易球員?

後面擺4個CB
同1LB 1RB 有咩分別?

擺閘會爆上去疊馬助攻
擺中堅企定定唔沖

係
有三張一樣就可以換同色球員

我之前抽到一樣既球員
仲將佢轉化為導師食左當經驗值

Silver ball經紀人抽到ddg

左邊隻dmf勁咩

今期又回勇返

有無人知邊度可以交換ac 想換隻謝拉特翻嚟

47.4

vvd同allan簡直係兩個bug

呢個位=頭鎚最佳傳中位置

我都有但唔知勁唔勁
依隻有咩特別

無特別 湊腳

以為牛巴用親都係妖人

保連奴+華迪

個名比較難讀「帶娃娃」
幼齒值得keep下

反cup
小花後抽回傳

勝負5重要啦
打多埸?

k社跟聯賽評分做嘢，歐聯完全無視

亞馬度迪亞華拉我都有

唔好呀 好多scammer 好on9 架

Sor 睇唔到msg
Play now

Fp allan好勁

呢條中超友真係全能到hihi

賣咗d rice

有d想訓

咁聽晚繼續
整宵夜先

咁放個帳出去算

巴打唔洗衝動既 我都年幾先決定整多隻g8 account. 理論上佢月底會出legend 咪當抖下唔玩住 留返account月底抽

其實我由隻game啱啱出g8到宜家都追唔到咁唯有放低隻game等下

咁多人追老四

成班𨳍頭
你愈追konami咪愈唔放落box度

無計本身係利迷

定期100coins g8 pool

情懷呢家野

收費每一抽100金,我地等緊你既挑戰架 記住,係一抽100金,未滿18歲既先徵求家長同意

嘩 屌你老母 6*要打4分 難玩到

呢隻one touch 好勁
冇留錯佢

仲要只係一抽普通pool 之前都送三抽legend pool

打完30000分先算

巴打們比啲意見

打左3次，9場

一場得3分，2場輸

出美斯轟撚爆左佢

fp lukaku同auba勁d

收起馬迪，太慢

但馬迪打防中好有用 成日清波

今集2019 靠山型 防中冇咩用
有防冇攻，仲要跑得慢
用佢地示如擺隻中堅
2019要用破壞型中場，踢落最似box to box 📦

Kante = 破壞型中場style
cmf

傳波勁到仆街

慢到🐢咁

有無咁難打

新手留名

金底黑波同紫底黑波有咩分別?
我見抽100金幣個池話D球員剩係用到PES2019, 即係將來出新既用唔到定點

咁首抽即係抽250定100金幣?

十分？認真咩 有無精華睇

100 金幣紫底個D 2020年就消失
首抽用250 去抽box抵玩

黑波係常餐
紫波係春藥

中堅出華拉尼，右閘出斯美度

上年佢係咪全能中場來？

印象係
今年隻隻都改左
咸爺變box to box

藍斯要入選

Ddg返嚟啦

勁到仆街

每隻球員都返緊嚟我身邊

曝摩連奴拒絕執教中國男足 給空白支票都不願幹

係， 單刀都沖出黎都擋到

第二次就兩場過， 第一次比佢炒

難打的
我用tour 個隊成日比中出

Sane同華拉尼之前好似79？依家變到77，定我記錯？
好似好多黑波跌咗分

唔止，係小禁區附近都救到

Potw vvd vs liverpool selection vvd
Header 91 94
Physical contact 97 99

其他一樣

盧蛇個陣係咪可以兩個amf

邊隊？

6星難打左

想問下如果我打防反打4CB係咪唔得？因為我打4個CB係咁比人話唔應該咁打，應該打返2閘

我成日踢4CB
4CB就係封佢左右翼反擊，
踢兩閘由其下半場冇氣，好易輸反擊

你想踢防反，最快既防反係咁出
比個極端例子：
前面3隻奧巴美揚
中場3隻美斯
後面4隻big gay

當中場美斯一撞到個波，就大步推同傳上前out比奧巴美揚跑
後面一樣，big gay 一撞到個波就大腳out上去比奧巴美揚

當然呢個極端例子

山口
岩岩抽gold ball 抽到美斯 感動

出閘，係邊路疊馬式落底傳中
但2019傳中頭鎚難度十分高
而且2019閘體力只夠打半場60分鐘
你換人名單一定要換閘
唔換實出事

2019 踢防反難左好多
2018嫁前，30%控球都贏到波
而家你45%控，防守都叫哂救命鐘

有時傳完波個人會有綠色箭嘴向前跑，有冇人知點先有，唔係成日有

岩岩試左下條片教學 真係100%WORK抽到黑波

笑咩

55

傳波後，向前劃一下
0.5秒內
可嫁強制傳球手向前跑

吾五

沒收廣告費
開心share

你試下入左轆波畫面，再開飛行模式抽

又或者睇呢條片

中黑波好難咩，點解要信都市傳說

抽得多，睇過佢果d過場動畫，就覺得一早註定

成日抽中銀波

用所謂trick抽50抽下下都黑先算咁啱中先啫

呢到個個老屎忽都識單抽G8，史高斯
黑波大低難度

上年抽先難，一月一黑真係好命先中到
唔計銅波卷果期

上年就算中廢黑都好開心 一個月可以只中一粒

今年黑波變公廁

就爆post
今次我唔開喇
連開左3個

上年世界盃算係派黑波